有冇人周身刀反而覺得難搵工

個個朋友都覺得自己周身刀
唔係本科嘅野好多都識
但係要拎呢啲冇考cert嘅所謂本領出去搵工覺得好難
有冇巴絲有同樣煩惱？

無把利? 邊個香港人唔係?

串你都費事

睇自己太高

有幾多把刀

張張利就易搵工